# Le langage HTML

Le langage HTML, inventé en 1989 par Tim Berners-Lee au CERN, est un langage de balisage utilisé pour décrire le contenu d'une page web et la structure de cette page.

## La structure d'une page

## Balise, paramètres et contenu


## Les titres



## Les liens


## Les images




## Divisions et étendues


## Listes


## Tableaux